\documentclass[10pt,a4paper,article]{abntex2}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}

% Nome dos autores do trabalho
\author{Grupo: Rafael Souza Oliveira e Michel Wagner Ferreira}
\title{CSI477-2016-02 -- Proposta de Trabalho Final}
\begin{document}

	\maketitle

	% Descrever um resumo sobre o trabalho.
	\begin{abstract}
		O objetivo deste documento é apresentar uma proposta para o trabalho a ser desenvolvido na disciplina CSI477 -- Sistemas WEB I.  O trabalho consiste num sistema de estacionamento privado que deve ter controle de entrada, saida e estadia de veiculos, bem como tratar fechamentos de diárias, fechamentos de meses e anos em relação a faturamento e fluxo.
	\end{abstract}		
	
	% Apresentar o tema.
	\section{Tema}
	
	O trabalho final tem como tema o desenvolvimento de um sistema Web para controle de entrada, saída e estadia de veiculos em um estacionamento privado.
		
	% Descrever e limitar o escopo da aplicação.
	\section{Escopo}
	
		Este projeto terá as seguintes funcionalidades:
\begin{itemize}
	\item Registro dos veiculos que entram e saem do estacionamento - Este registro deve conter, hora de entrada, saida, placa do veiculo, valor da hora de estadia e valor total para o comprovante de saída.
	\item Emissão do comprovante de entrada e saida em 2 vias, uma para o estabelecimento e outra para o motorista.
	\item Possibilidade de reserva de vagas por tempo.
	\item Possibilidade de marcação de vagas ocupadas e vagas desocupadas, de forma que o motorista deve ser informado em qual vaga estacionar. Este codigo de vaga deve estar no comprovante de entrada.
	\item Calculo de receita diária, mensal, anual.Deve Possibilitar o fechamento do periodo, em relação a fluxo e valores.
	\item Devem ser oferecidas formas de pagamento diversas.
	\item Quando um motorista deixar a vaga, e a baixa for dada no sistema , esta vaga deve ser marcada como livre novamente.
	\item Veiculos devem ser tratados como, carro, moto, caminhão, bicicleta, carroça, lancha, barco, jet ski...etc pois cada tipo de veiculo deve ter um valor de estadia diferente.
\end{itemize}

- Serão considerados que o motorista recebe um comprovante de chegada(comprovante de que o carro que está no estacionamento é dele) e outro comprovante de saída(cupom que prova que o carro foi retirado, o valor total foi pago e a vaga liberada).


	% Apresentar restrições de funcionalidades e de escopo.
	\section{Restrições}

		Neste trabalho não serão considerados horarios limite de funcionamento considerando que o estacionamento será 24horas, emissão de cupom fiscal, tratamento de ocorrencias dentro do estacionamento(batidas, roubos, dentre outros) e a localização do estacionamento também é irrelevante.

	% Incluir o link do repositório
	\section{Repositório}

		O trabalho final terá como repositório principal o seguinte endereço: \url{https://github.com/UFOP-CSI477/2016-02-trabalho-final-aplicativoestacionamento}.

	% Referências podem ser incluídas, caso necessário.
	%\section{Referências}

\end{document}